旺角狗屋 全部要消毒

圖都無張影下點消毒

三萬thx

銷埋個警員本人thx

消咩毒, 本身就係毒

人道毀滅ok?

全身消毒，入左身體入面，消到咩？
果然冇讀書

警甴本身咪病毒

d女黑警味伸d野入去消毒

燒毒唔該

高溫？

3萬 thx

正呀

用火幫牠們消毒

高溫消毒

高溫先消到毒

打死人

三萬thx！

油尖旺犬出名那埋雞蟲，消到咩？？？

高溫消毒?

狗中極都係微弱陽洗撚消毒咩

建議北韓式消毒

做乜些牙條垃圾啲嘢？

好驚死咩